有冇人知點樣可以有效清潔白波鞋？

今日翻工 一杯咖啡粉倒左落去白色波鞋度 有冇人知可以點搞

用牙膏刷下
之後
baking soda + washing powder 浸幾個鐘
之前試過唔錯

上淘寶買神奇海綿嚟抺

利申用緊

洗衣液得唔得？我個對係ultra boost

塗改液

得

用花灑狂射，沖走曬表面d污糟野，再用刷擦，最後抹乾用白鞋清潔上一層油